2018 hku taught master

pcll

cs
求offer

offer+1

econ

打算報part time Mstata,想問下ug要咩成績grad先收

Mmedsc幾時有得報

Send個email問下admission office？

普遍master 都要2:1或以上 好似係

上年cs勁多人報
好難入
唔知今年係咪都一樣

上年收180人
但有成千幾人報
你覺得自己仲入唔入到

btw巴打邊度搵收生人數
搵左好耐都搵唔到

我上年報左
入唔到
有個information session
個prof有講

巴打咩bg
上年仲有無報其他prog

原本唔係特別想讀，睇fg間公司有冇subsidy，通常要幾月aceept？

咁多人想讀cs
要寫dissertation wor

岩呀
Admission rate低過15%

it master都咁多人讀
係咪又準備爆泡沫

唔係有收生比例架咩
每收x個international要收1個local咁
ust big data會唔會易入d

msc data sci點睇?
網上無咩相關資料

msc EEE communication往年競爭如何

聽過有人讀唔到IT MASTER頹到走去讀佛

咩料
全部u既it msc都無offer？

過來人：無HKU Medic底唔好報佛學碩士

咪先真係食得屎

Environmental man.
仲未開始

人地full time 緊係收左先
你pt 行埋一邊

ft會易入d？
ft同pt都報的話 係咪可以增加機會
之前send過email去dept問 無人應

讀呢科既人通常做D咩

我想問如果 apply 果行係黑字，冇得禁既話
係冇得報定係未開始報

未開始

今日打左去office問
條友話ft同pt入到既chance係一樣
到底係咪真

Chance係一樣只係ft多d大陸人報

唔係
Pt 淨係香港人可以報
Ft d大陸狗同你爭
Cs 180個位
有60個位係Pt

師兄你上年係幾時報 報咩mode
我見你都係cu 2-2 但有it exp
想知hku收人既標準係咩

唔知
不過有經驗同成績好比較大機會
另外我可能已經俾hku blacklist左
因為我2015-2016用non jupas入番BEng
讀左個半sem quit左去做it
雖然quit果時 gpa係3.8

有人想讀港大MEd嗎？

你係咪...人生遊戲輸家巴打

巴打上年係幾月報 你係報pt定ft 幾時知道fail左
除左hku cs仲有無報其他master
今年仲會唔會報多次

岩岩收到EEE email話status轉左BR
但cs咩都無 係咪已經被screen走左了

見過有人外國野雞入hku讀呢科
想問吓係讀咩？medic?

應該係biomedical 個d野 上去佢website睇curriculum 會清楚d

status 係咪只係等佢email通知??
我又係報完 咩都收唔到

有冇人報business analytics ?
想問呢科難唔難入？

一個course同時報pt ft得唔得，我而家一路做野一路搵緊工，搵到好工就讀pt,搵唔到就quit左佢讀ft

點解仲可以多人報過Cambridge冷門科

因為好多都係大陸人
反而想知有無reserve左d位係for local student

如果計番local applicant可能得20% only

聽人講兩個都報一定係唔會俾ft你，係咪真

想知報ma chinese history studies易唔易入呢？
利伸：非10大

cs pt的話大約幾多人爭1個位

有冇人答下

Mfin全球咁top
難好多

上年好似有人咁做過 refer番上年個taught master post
最後出pt比佢
我都想報晒 增加入到既chance

冇人報mba?

有無人收到cs既recommendation

你收到?
收到應該代表入左

就係無
但civil出左

3大既mfin邊間邊較易入？

我睇大陸forum mfin好似出左offer

btw唔知

我睇舊登，佢地話cs master 無咩用 其實個master 係比啲做it 既人升定點

睇你想點
做developer support networking類hardcore it的話
考多兩張cert仲好

相讀啲finance econ 相關master一定得full time好貴果啲 ？

Environmental management 揮手

絕對係

無cs 底 建唔建議讀cs master?
有無人可以分享下

有offer再決定都未遲

廿萬讀個垃圾, 唔值.....

真心想知呢科有咩出路

Business analytics 會多d use case scenario, data science 會technical 好多，數底要好好，識唔識微績分，Vector, matrix果d?

咁應該讀business analytic
學下用sas cognos qlikview之類既software
cs係有big data野讀 但唔係你要既野
係學parallel computing
clustering類既技術野為主

直接報msc in business analytic咪得

原來有嫁，謝謝

如果master讀番本身bachelor 個科係咪好on9？
假設bachelor 讀criminology 又想報master of criminology
唔想讀social work 但又想讀sociological 既野
唔通要讀master of sociology??

master criminology 唔係比做警察同記律果啲讀既咩，普通人讀完出黎有咩用

Medical science 幾時先有得報名 好遲

lm
上年報左hku同cityu pt msc in computer science
最後得city收
原來hku msc cs咁多人報

巴打咩bg
上年咩時候報

屌上年唔收我 想讀Comparative Literature
今年可能報Business算

諗緊讀Business analytic 定 就咁 Business Administration

想做ecommerce 應該報返ecommerce and info tech 好／19 marketing /cs
好迷茫

做ecomm緊係讀ecomm

comparative lit 都唔收

hku文科唔係肯報就收架咩

同問

巴打點呀 報左msba未

好似冇master of sociology喎
sociology通常一係Bachelor 一係Doctor
得criminology先會有Master 因為精簡啲 同埋職業向
你咩底？

讀緊criminology final year
又唔想讀jd，好似好大競爭咁
Social work 又冇同趣
所以諗讀番master of criminology ，有興趣
但bachelor 已經係讀呢科，再讀好似有d on9
想讀原因其實係想考份政府工，eo之類

如果你想做既工係同criminology有關 唔算on9既
因為其實postgrad要諗野既方式又唔同左，算係再深造下咁
但係你要睇下個科既curriculum會講啲咩 最好係你未學過／有興趣

有興趣讀Business analytics, 有無Ching 知競爭大唔大？

如果英國野雞U讀civil 拎first hon
大唔大機會入到 ft 果個msc structural eng

補左科 msc information security stream 唔知收唔收我

我本科讀IT+BUSINESS

大家有冇補其他U既MASTER
商科其實係咪得3大叫好D

uk？

好多人報cs
睇來我都係會收皮居多
希望ust有offer

應該會報埋poly & city

我報part time 希望有offer啦
另外兩大太遠

same pt
巴打咩背景

非三大it fg 做緊p狗

gpa過唔過3
me三大it 唔過三 ibank ba狗

勁喎，咁都做到i 賓，大唔大壓力

有無人報LLM

我可以同你講 冇可能.
同樣背景 我連續報左兩年都冇, 今年我冇再為左HKU而等, 入左UST. POLY 都唔難入. 但想做天子門生..... 原來MASTER都好撚難

還可以啦
我比較怕無hku offer多過壓力

有冇東家唔打打西家既心態

但係你唔駛ot 咩，做有時間讀到master

part time 無mainland 報係咪會好啲

EEE同cs都無回音

見baidu有大陸人收到EEE offer了
hku係咪ft同pt分開處理同出offer
有無人有cs既update

我都未收到 cs and eee pt mode

會唔會pt同ft分開出咋
cs我見大陸佬原來要interview
係咪要等佢地in晒先開始screening
好想要cs offer

呃住自己
應該係

巴打tg傾下：nishinokana1

你地咁早既，係啲reference letter 後補定點

你做緊i-bank ??
Mstat 好難入.....收好少人

U仔BA 使不使好勁program 底至做得, 當年小弟報過2次, 都衰左......:(
(GT programme)
還是你只係入去做contract 位BA ?

其實點解hku mfin平過ust cuhk咁多

我記得你之前提過想搵compliance/kyc的工, 但點解你又會走左去做i-bank BA ?

38萬都話平, 不係掛？

人地工都未打過點會明

岩岩點算過
今年msc cs ard 150人畢業
當中得19個係local (睇名估only 未必準)
姐係13%左右
又話pt有成60個位既
依家計埋ft pt都係得19個人grad

想報Science in business analytics 有無人報過或者讀緊？ 分享下

不如你講下點解你想報

Master對升職有幫助，咁如果要讀 咁就緊係報一大

咁點解要呢科先得嫁

唔睇working exp?

哩科算關Business 事，其他mba太貴

股神巴識揀
ba性價比高
可惜呢兩年瘋狂加價

打算過兩年報singapore既ba course讀
個邊既course design好過hk

知唔知大約幾多人爭一個位？

唔知
但1st round offer已經派左
其他唔知了
巴打唔報it management？

其實round 1 2 3有咩分別？

位就咁多 派哂就無
其他科唔知 eee好似每3星期review一次
另外clearing round好似淨係派比local

利申 之前係eee個web 有印象睇過係咁

見到大陸人有eee ft

Ba 不如 data science 好過

ba讀完唔洗interview就有工開
data sci太theory了

stat多人報d 定 cs多人報d

data science 係咪要數底

其實pt 係咪未開始處理
暫時好似得百度有人講收到信

cs大陸佬要interview
希望香港人係同佢地分開收生
出左pt offer先

開左個tg gp for 今年master
有興趣入來傾下

報左hku structural engineer
同埋ust civil

畢業禮個本名冊
直接數出來既

好有心

你點攞到本名冊

識今年hku engine grad既人就攞到
畢業禮個個都有一本

LM
有冇人報landscape archi 個master

有冇人熟HKU PGDE?

想教Chem，但major Biochem，讀過4個Chem courses
2nd up, 2年半Chem 補習社經驗
有自己整嘅教材

會唔會因為我唔係major chem 而唔收？

各位巴打可唔可以解答下 多謝
1. 三大係咪一定要ReferenceLetter
2. 新科係咪易入D
3. HK 非三大SecondUpper機會如何
4. FT難入D？

1. 某d科要, 無寫明的話 = 佢要求先upload比佢
2. 係掛
3. 唔知
4. 係難入d, 要同非本地生爭。 PT先淨係for local

有無人對HKU international and public affairs有了解？唔太清楚難唔難入，環境係點

想報，SYU grad Gpa>3

呢個好似要工作經驗，樹大就好似難啲

我之前多手開左個account, 就黎到期點算

有冇人報左MPA？

有個問題想問下
我undergrad讀ivy league既
但係美國讀master太貴所以想番香港讀
但我想入果行又唔中意請香港學校既學生
讀hku master係咪會洗走左我個靚底

會 唔會讀

非3大engine second low畢業 想問下如果想讀hku msc faculty of architecture係唔係無可能？

唔好唒錢

first hon都入唔到hku?

HKU mfin 同field喺香港無對手
Ust cuhk係絕對無得比

Medical Science 係咪 MBBS grad 先讀得
有冇巴絲打知會學啲乜野 會唔會好難

MMedsc幾時先有得報😭😭

ug major 讀stat, 想入難唔難?
聽講話文科人都入到
係咪有admission test?

Pg stat野同ug無分別wo
揀cs啦 一係phd

唔怕老實講
數底本身唔差, 想讀上maths 嘅master/phd
(UG math-related 都B+/A , AL 2科數A)
但UG爛咗hon (3rd hon)

想諗辦法駁返上d maths 嘅master 係咪冇咩可能? 如果入pg stat 攞返distinction 得唔得

如果唔計maths, 入cs 或者其他quantitative field 嘅taught master係咪都冇咩可能

有冇巴絲報哩三科
Energy Engr
Environmental management
Corporate Environmental Governance

讀緊最後個科

想報public health入ha做，難唔難入？

其他u唔知 中大個math taught master會收少少non math major既學生
前提係interview好表現 問math analysis既野為主（中大數學系=分析系）一般non math major既學生無咩機會學到
Pg stat 同math master無咩關係 因為pg stat = ug stat 攞著ug stat 2:2 apply math master都無咩優勢
cs難少少lu 咁多人爭

我係ug stat既 （2:1）本身好想pg math 不過應該放棄直接報stat phd反正都有大把數比我計

唔該晒巴打
不過我連2:2 都冇, PhD 應該更加唔關我事
睇黎同pg 嘅maths 都冇緣
應該都係靠工作經驗揾返d applied maths master 讀吓好似仲易d

Hi 絲打 介唔介意我pm你問下有關內容

請問八大英文系2:1大唔大機會入唔入到MA in english studies

巴打你留tg

前景如何呀

本身ug 讀咩

有冇人讀緊MMedSc
難唔難入？
要唔要interview

要medical / science related先得？
普通文科

Grad左幾耐？做緊咩？

有冇巴打可以俾d意見 hku cs vs ust big data
邊個會好d
btw undergrad讀qf 會唔會有disadvantage

Ching本身ug讀咩？ btw 如果係MPH嘅就一定收

利申: 讀緊FT

其實都叫 medical related, 不過費時起底唔講太多sor

MPH即係 master of public health? 係啊準備報呢個

兩個都有offer？

No Hope...... HKU 2nd low 都無機會有interview

真的嗎？

我女朋友做過, 但讀左MLIB都唔易入到" librarian " 呢個專業職系..........
但入到就可以好hea 咁做, 有30K 一個月, 不過預左無13個月糧/bonus, 加人工加得慢LOL

讀緊
啲同學ug係Econ, Stat等等，Social Science都有

冇呀 想報2019 但唔知邊個好d 所以想問下意見

你想要d咩先

同問，係咪MBBS先讀得

讀完出黎有咩做

相關政府部門囉
Healthcare業務既私人公司
NGOs囉

但讀sosci 出身果啲都入到咩，個master 一年咋喎

點解入唔到？
Medi/Nursing/Allied health果啲就梗係入唔到啦
其實重有其他職位既, 例如管理Health records既都有架嘛

有嫁 好有興趣，係咪ha 既post 黎定其他公司都有？

HA post黎

但如果入唔到點算

入唔到MPH定工？
無野係包生仔架喎

可能我地識

其實都睇你係MPH揀咩concentration

報左housing management

有冇medical sci 嘅巴絲

報左pt EEE 但係我得2-2 唔知收唔收 仲要degree 唔係讀大細電 會唔會凍過水 但係我好想讀

想知唔係MBBS底讀唔讀得

Of coz ok
有fd science 底都讀到

多謝你
仲有想知通常收咩grade

想知難唔難入 洗唔洗interview

幾時先有得報名

有冇興趣交流下

巴打都有報？ 大家可以交流下bo

要有3年工作經驗喎

無interview過
答你唔到
真心建議pt讀

我應該交左兩個
都係搵大學時既lecturers寫，寫完佢地寄返去hku

不論ft定pt要做Practicum同Capstone
你想唔想讀住4個courses既時候重要做實習同單獨project
其實睇下你自己頂唔頂得住慣唔慣咁既Workload先決定

仲諗緊報唔報 cs，我都係做緊ibank back office software engineer，唔知對升職轉工有無幫助？

ft的話你要唔做野先讀到
同埋實習係總共240小時
可以自己搵/經大學安排

實習既地方係同Public Health有關
自己體驗下囉，我都未開始實習
我覺得ft壓力會幾大掛
因為真係迫得幾密，啲功課

睇下你未來想走咩路線(tech 定 business 多)... 讀master pt要hold 住圑火

我依加都仲未清楚, 不過5-7年計劃都一定係行tech 路線, 之後肯定走management, 讀完master 對升職無咩用, 不過對轉工就有啲用, 我諗

有無人知MA Transport Planning and Policy係點？
收唔收fresh grad?
小弟ug讀logistics, grad後做左半年transport/logistics, 想係planning方面發展，讀呢個係咪有用？
Thanks!

留tg

Hku for fking sure 講真HKU個名好聽好多唔再講 再講 MBA除左要張沙紙 就係去識人 人賬HKU無得輸 最後假設你打算外地搵工 無人識CU HKU出名好多

打算報 要有min 2yrs working experience, 做緊MT 完左個programme 可能報

未grad 今年year4~

有無人知 MA China Developmet Studies 咩境？FG Second Low報有無機

剛剛報左hku msc business analytics,想知道英國大學入會唔會好難？ 成績暫時secomd up

其實仲有幾條問題
1. 想知洗唔洗interview
2. Fresh graduate 收唔收
3. UG degree 唔係讀數(marketing), 會唔會比較難

幫推
有無巴絲係讀緊？有啲問題想問下

1.應該要
2.website寫70%FG
3.實會

呢一科係咪好大競爭？我第third round 會唔會機會低左

競爭大唔大真係無人知 無公報幾多人爭一個位 Third round一定少機會d

想問MSc Real Estate, 有冇人知?
好似超大競爭

好似冇乜人報master of public admin？
如果我英國野雞 eg. university of essex Philosohy politics and econ first hon grad, 大唔大機入到hku MPA

我都報左housing management

做緊大developer MT 就可能仲有D 機, 但都無包單一定有offer

超大競爭......勁多人想入/讀, 2009年之前好少人爭....呢8年報讀人數大增........
以前3大 2nd low 都入到, 而家你唔係2nd up (near first hon gpa) 都未必有interview, (除非你已經在呢行撈左好耐, 做到AM/Senior officer grade)了.

要成$280,000
而家D Master 真係有錢人玩具

hku master 好似好多人爭咁

LM

有冇MCCC巴絲？
會唔會太冷？

報左CEG

想問下你之前大約幾月收到offer 同要唔要interview

絲打交換tg ok?

有無人報左Bse

報左Structural Engineering PT
等緊消息中

5月尾 要Skype interview

有冇巴打報左data science 同 applied geoscience?
想知出左interview未?
data science 應該好多人報
雖然新科要讀年半同要求識computing, stat, calculus and algebra
報左1,2日

Data Sci 識人有interview 22/1in 我報左 但無email

HKU MPA要三年工作經驗

HKU BEng(EE) 畢業想讀 Business 既 Master
有無 Bus Master 係比其他 field UG 讀

讀緊 MMedSc Part-time;上年2月尾報名

想知多d
多數叫咩grade，同埋有咩出路

LLM

已經submit曬document

可以PM我傾下

巴打你幾時報?

岩岩報左cs，有無人已經收到offer？

咁有d難

要有三年工作經驗

有無人報左MsBA?
澳洲野雞大學今年grad想報，有無人有多少少資料？Thanks!

有冇人報mba 收到interview?

有無巴絲報咗MEd？佢deadline postpone咗係咪無乜人apply

我報左hku, 巴打呢？

留名

呢到係hku master咁就當然有報啦～你報咩stream?

12月尾dead wor..

sor 我報science 兩年一次如果冇就又要再等

報MPA揮手
degree係非三大中文
英文好L廢，應該會俾d AO屌打

報左 cs 同 ecom
收到 ecom interview
想問如果 ecom 有 offer, CS 仲會唔會繼續個 application 定會 cut

留名等CS offer

ft or pt?

巴打幾時收到 佢點通知

等緊pt
不過我睇大陸d forum 有好多人喺22/1已經收到ft offer

啱啱grad？ 巴打而家番緊咩工

你telegram係咩？想交流下

Triple_lutz

前兩日 email 通知

請問你報part time定full time呀

有無人知
係唔係寄左成績表個d過去 就唔洗網上upload
利申報左教育碩士

根本唔洗upload
只係要寄比佢
你報咩stream?

有無人報獎學金成功過
有啲咩因素

pt

佢要收正本

lm

無收到email 係咪已經玩完

我搵唔到呀，你介唔介意add 我

Thank you

巴打你係唔係本身都三大?

順帶一問，c兄收到CS嘅offer未？

報左pt cs second round, 好撚驚無位😢

有無巴絲指點下
通常交完文件幾多日後會收到interview？

畢業出左黎做野5,6年喇，而家做緊議助仔

想問一個白痴問題
referee除左老闆/上司，大學老師，仲可以搵咩人？
而家搵左老闆幫手，第二個唔知搵邊個好......

我都諗緊
有d uncle 都幾猛料 做到差唔多常秘個d位
但relationship果part唔知寫乜好
不過都係搵兩個姐 老細 professor 都夠la

做緊legco 定區議員議助？

驚自爆，唔答

我打左去hku問，聽電話個職員話佢地主要睇candidate提供d資料，唔洗交任何reference letter去，好少真係會打俾referee。

巴打你如果有呢d人脈，咪填d讀過hku mpa ge高官uncle做referee囉

我另外仲報緊中大，中大一定要referee填份confidential recommendation form，所以愁緊可以搵邊個。

想問industrial engineering 出路好唔好？多數出到嚟做咩好？
非三大n展乞食科，因為未必搵到工所以想讀上去，諗緊轉唔轉field好 有無高人指點下

巴打我都搵你唔到...不如你add我？
Tg: lllkkkjjj

順便問下，多唔多人準備報mmedsc? 有興趣一齊交流下？

利申：有興趣報2018/2019 mmedsc

報左但未交doucument

5月先dead，師兄好早 師兄ft定pt?

FT 黎緊cu FG

可能要等waiting list

報左ECIC 有冇人已經有offer/interview

師兄ug讀咩？我bio無咩底，驚驚地

巴打你有冇消息，我收到call interview

我個strem打去問咗係過完年先出interview~

可唔可以講下報左咩stream

有無巴打報咗pt engin msc
乜消息都冇

自己打去問啦

Science 我都無bio低

Science 我都無bio底

巴打你介唔介意講講你background 我都報左ecom

咩eng

差唔多十年前畢業既三大 engine 仔
group interview 全部人都係 business 人
英文完全唔夠鬥

bse

咁大競爭!?

原來已經group in左 我clearing round先報早知慳$300

求social science 科相認～

報左BSE 但無回音
Polyu 又俾左offer 我點算好

poly幾時俾你㗎

上星期五

Poly都係報bse? 我都報左hku BSE 未有回音

kong U 係深圳輸咁多錢
係咁開taught master 填數用

遲左報左second round ecom

報左mmedsc,有無同路人

係啊
我想要hku 啊

宜家先報係咪可以慳返D錢

愈黎愈多人有米買學位～

MECON/MFIN/MS BA/Mstat (HKU)
Msc Investment Mgt/Fin Math/Econ (UST)

轉field

Management consultant
or再讀IT做fintech

有無人報左geoscience 有聲氣啦？

完全冇聲氣，問都唔覆

報左1個月左右完全冇聲氣

有冇巴打報咗data science?

諗住出年報, 想知難唔難入

有無話邊科？

如果interview／written test 當日唔係香港，有冇得改？
宜家煩緊買唔買機票好

其實咩情況下要interview??

我都係 :( 巴打bachelor civil?

12月尾報左EEE 到依家都未有消息
我睇番上年啲post2月尾啲人已經有offer

有心想讀書既就報Mphil
MSc 呢啲只係俾錢買學位

你講到報就有 要肯收我先得架

今年第一年開
好難講收人收成點wor
有錢有時間過uk 讀dasc 好得多
Lse 都係300k ard

但我錢同時間都冇
btw 點睇hku data science 同ust big data
有冇話邊個好d 定差唔多

有兩個offer
想做data engineer就ust
想做data scientist就hku

有冇人報左mpa

有冇消息?

收到電話約interview

請問你係幾時收到?

想問下報左eee既巴打有無咩消息
degree都係hku eee second up機會大唔大

上星期五收到電話

仲等緊 想讀書都咁難

係前一啲post見到有人ive top up 2nd low+工作經驗poly唔收佢但hku收左 想問下有邊啲科/商科都係ive仔博到/見錢眼開啲

個人背景：ive top up 2nd upper，grad一年返左就一年半香港知名大公司business位，HR唔承認top up所以想搵八大張master紙搞搞佢，主要用意係想前景好啲啲，其次有得揀先讀返相關課程

屌 佛學用英文interview咪即係要我講梵文

有無人報左HKU MStat (Part Time)? 做左個written test好耐都未有回音

可否講吓test 有d 咩
probability? regression? 有幾深?

好似話mpa extend 左但deadline 到7/3

[member] 想問ching報咗咩科? [\member]

我報咗EEE 上個月收到recommendation

報返nursing master

巴打幾時報 ft pt?

Early round最尾嗰幾日 我報part time

我係second rd先報 睇黎有排等

Psy

我都係12月尾報 睇黎我可以收收皮先

有無人報咗MEd STEM

有冇人報左data science master 已經有offer?

Cs使唔使interview

想問知唔知ust既information systems management (pt)難唔難入？八大bba second-up

咁多人讀IT

今日in完，大概幾時通知收唔收？
收既話要儲學費了
唔收可以fing晒佢

絲打in邊科？

Pish

Buddhist Studies
望一望我個case出offer都應該會係conditional offer因為未畢業，記得佢地問我實際幾時畢，話10月，但面試個陣澄清5月考完試，10月畢業refers to ceremony

係咪可以依家報？想報CS Master

Mpa 算唔算難入同多人爭

你報邊科psy ?

巴打介唔介意講多啲
最緊報左ust big data 暫時未有消息
clearing round會報埋hku data science

二月頭報左ust bdt 未有消息
巴打幾時apply?

佢明顯9up啦

正常個零月都出，你咩background?

late application 但兩個月前已經收到 offer

二月中 你有無報埋hku data science?

巴打是咪知big data行情？

quant degree (non-engineering)
有data related internship
可能太遲報

無啊 hku個個好似好多SAS
我個人黎講唔鐘意用 所以無報到

我諗住報定先 兩間都有offer先算
我ust big data都未有消息 希望有好消息

呢排開始想進修
除左MBA 有咩BUSINESS RELATED 既推介

巴打介唔介意tg詳談 想問多啲有關個course嘅嘢

Master of Economics好似得full time
巴打有米

報左hku matpp,琴日有職員打電話，嗰時冇聽佢留左言話約interview。做緊嘢冇打番比佢，到今日打番比佢佢話interview full 左，話再shortlist再搵我

Polyu bba second low(過3近second up, 科目有相關)，係咪冇乜機會?

有無報左CS既巴打？

今日 in 完HKU 既 DASC
流程係先 30-min interview 然後 1-hr written test

interview 冇咩特別
都係自介，然後出條題目比你討論同埋講下你既個人強弱項
至於Written Test 就 10 條MC 加1 條 Long Q
MC 有2,3 條係Calculus (e.g Extremum, Derivative, Integral)
2,3 條 Linear Algebra
然後其餘都係 STAT 野 (e.g Conditional Prob, MLE, t-distribution, joint distribution ...)
Long Q 係要你寫Programming script 去整一個 recursive function.

講住咁多先 有冇巴打都係今日 in?

依個真
大部分都係year1, 2 既 foundation 野

btw 巴打你果年有幾多人報 MStat
同埋如果想讀 PhD, master 應該點準備

sosad 唔會個個 professor 都係咁掛
巴打覺得 UST 個 BDT 教theoretical background 教得深唔深入
同堆d professors 係內地人多定香港人多
學生又多唔多內地人?

想問下大家報完名upload左文件之後幾時先收到email話being review

想問非3大電腦系畢業係咪唔使諗hku cs
知道咗 慳番啲錢都好

差咁遠

跪求offer

你報邊科？

eee

我12月尾報左 1月頭齊文件 過左幾日就收到being review

但係仲未有offer

你坐近窗口？

咩窗口 ？

我3月頭交完都而加都無消息

interview嗰陣

係 你係咪坐門口個人妻

係
咁都相認到

走個陣想搵你R吹分享下depression
點知俾中間個男仔捉住左

本身其實我都想同你講句i know that feel, 加油
我見你同佢傾計以為你兩個識

我😯 2014 in take ，都難入

我好彩唔駛寫

我係hardcore IT
邊d cert 有用？

我唔記得佢同我講左啲咩
係咁同佢講約左同學要走先
甩身就唔見左你

Btw個日interview之前食左粒應急抗焦慮藥
In個陣對眼腫到唔係好睇到野
返到屋企昏迷左兩日

其實我唔小心跟咗你地落LG (冇撳)
跟住又行返入上返g/f

你係interview嗰啲會有影響？
我係嗰陣實習+同屋企人住先有事，搬咗出嚟好好多，同埋唔知點解一同佛教有關嘅嘢我就好ok

本身咩background？
應該係香港人，cs都收
唔係好似樓上d人講到好難入

我係食其他野所以先好返
但主因都係同佛教義理有關

焦慮症可能係初次社交、或者係我重視而感到壓力既野（考試、面試）個啲會易啲發作，但發作唔頻繁

三大 cs grad
係一間歐資ibank bo 做software engineer

大家點睇文科報postgrad
本身八大英文系諗緊好唔好報個MA in english studies

做咩要英文讀返英文？！想全部嘢讀多次？係都讀lit/ling啦

First round 完左有位再算
幾千人報

仲未報CS係咪可以唔洗apply ?
邊一個stream無咁多人簡？

你今年11月請早
First rd 遲報少少都冇通知

其實係因為我想試吓第日喺學術界發展，而自己興趣又喺literature方面多啲，所以諗緊畢業之後應該報english studies定literary and cultural studies 好

其實2nd up有冇機會入到

我final year 未grad，岩岩先諗到讀master，咁報番poly 算

學術就讀mphil啦

終於昨日收到 HKU taught master offer信件

邊科

mechanical engineering

Congrats bro

Hku cs 前幾日收到offer了

我都啱啱收到ME offer

我係中間個男仔

我係考試,溫書都有

有咩？

pt ft?

有無人報building services engin pt

depression

確診？

屌咁撚多人報cs/data science

Full time

屌你個MEd STEM Education
我收咗3個Master offer佢都未出interview

邊度咁快？我14年入學的

Hku 出名慢
Cuhk 比曬offer
Hku 先慢慢in

收到document review email ,大概幾耐到會有offer

Master psy
唔係cp唔係ep

她沒有入行呀！她想做IoT, e-commerence business analyst 果D 工........
她沒有讀MILB, 但她係讀BSC (IM) grad 的

55

原來有人覆過無留意tim

做緊d compliance related ge嘢
唔知難唔難入不過佢要兩封reference letter就有d麻煩。
5月先出offer，我打算出offer俾我就讀唔出都無所謂。主要係想學多d嘢而讀

究竟hku/hkust 邊個taught cs 比較好？

Hkust 》hku
Hkust 好難入
HKU CS 根本唔入流
Full time 收既全部都係大陸兩三本既大學

岩岩收到housing management interview

點解你嗰日話想用普通話讀嘅？

用廣東話==

有冇人報msc environmental management? 二月頭交完未有消息

有無人收到pt大電offer

絲打我都收到，而家好緊張😫

有無interview?

想問下係咪科科都要interview
二月尾報左知LLM但係到而家都未有消息

聽人講LLM冇interview

收唔到 我3月頭報

有無人已經收到master of medical science 既offer

我上年報
咩都收唔到
巴打你咩bg

無考ielts有冇得報?

hku未grad 應該second up

hku大電？

yes 巴打都係?

I'm pleased to inform you that you have been shortlisted for admission to the programme. Your application will be passed further to the Registry for their vetting and consideration. The final admission result will be subject to the Faculty's approval . You will receive official letter from the Faculty directly notifying you of the final admission result in about 4 to 6 weeks.

得左?

Seems like bullshit tbh

有冇巴打絲打知Housing Management 既written test會test咩呀？

你幾時in ar?
有written???

我下星期二朝早呀
Admission page呢part有講，所以好驚

係bor, 我完全無理到😂
我只見叫我interview。 無講要話written

所以就唔知佢考咩🤦🏻‍♂️

野雞大學無考ielts有冇機會？

冇考ielts 應該難少少

其實其他U 既master programme 都要ielts 成績？

有冇tg?

有無人收到Med STEM interview

呢科本身好似唔洗in

想問下有咩有reputation ge online Mstat or computer science

Hku太難爭，唔輪到我，而且時間又長。想揀返remote master係教得好，學到野，認受唔太差

HKU Engineering Msc 係咪收得好濫 ？

諗緊即刻讀定隔多年先讀

收到offer?

有無人收到hku cs master PT offer?

唔係寫明學士用英文教學，就唔洗IELTS咩？（我無報過）

想問Polyu self-fin Pt bachelor （applied math depart) 報三大master 認唔認可？
想下年報hkust it, hkust bdt, cuhk cs, cityu cs
謝謝

上星期收到了

咩都收唔到

收得咁濫都唔收我

Local u就可以

謝, 希望唔會打折

仲想問reference letter 同personal statement 係咪必需或真係加好多分？

收到Offer 未？

寫話唔使
但未見過人冇

我冇寫，有offer

兄弟你兩樣都無？

咩都冇呀

Ching 報咩stream

我要in..

hku cs master offer gg?

我1月submit曬d野都未收到任何消息
應該都可能等5月一係有offer一係無

另外你報LLM邊範?

今日收到 HKU data science 既 informal offer
有冇巴打都收到offer la?

我二月尾先交應該冇咩可能有住
我報左compliance and regulations

你呢？

有冇人讀緊env engineering?報左part time有offer.

有無人收到Msc Re/ CPM interview?

Ds 好窄，打算下午報cs.
不過好似唔係間間cs 有ML科目

屌，乜都無

巴打同路人
報左咩科

宜家taught cs master clearing round 仲未close 我sosci grad 做左一排嘢(同電腦無關) 係咪無機？

好撚多

送錢俾Hku 洗
咁多科都有興趣

係，可以話唔知自己想點

我想問下hku environmental management呢科點？讀完出路點？定啲人話係為識人 要唔要interview?

收到msc cs ft unofficial offer

巴打介唔介意PM 講下咩background

巴打介唔介意share 咩background? 跪求

想問下hku係咪每年淨係收一round taught master?miss左今次就要等下年?

Ft
你幾時收到通知?

乜而家報個taught master 都要interview?
我當年淨係submit online application

What is the percentage of getting a firm offer from the faculty but getting rejected by the registry office?

The interviewer brought this up during the interview because I hold a bachelors from a minor university in the USA.

anyone got the part time CS master offer?

我都等緊, ching 你咩background ?

我都等緊，報security stream ，本身做緊3年cyber security related 嘅工，考埋cert，都收唔到offer

Hku Buddhism master
收到email 話Short listed 會交去registry
Ok 就4-6 weeks內出official offer
咁算唔算都大機會收左

我都係.....

有冇tg
可能做同學

我打左去問
佢話收到email嘅正常都ok

u ft/pt?

無知一問
點解要讀呢科😂

They said there r not enough full time vacancies so I changed to pt

有冇人收到MA English offer?

興趣only
之前已經讀左幾個master都係興趣
但未搵到一樣想mphil + phd落去

打算返咩工

屌你 開得taught master都係想cap水姐
有心讀果d又唔收
好心開多d位喇

利申 報左mpa first hon未有offer

真心佩服成身degree嘅人
竟然有咁多時間精力（同錢）讀咁多書

我都係報mpa，你幾號去in？
我3月9號in，就快一個月都無消息，相信已經皮已收。

原來係咁。。
全部都係pt咁讀嗎？

They did not tell me,wtf

你係咪第二round報？
我啱啱收到offer啦

咁撚平？

我差不多最尾嗰幾日報
無interview
你ft offer first round ?

我通常ft

咁快既???

係呀，佢話早報著數啲嘛

仲未有消息

學費呀

不嬲master係差唔多呢個價架啦

所以到我已經無ft 位
不過我都無所謂
只求offer

Business個d around 150000-180000?
Art係平d

讀business嗰啲都當係investment㗎啫

有無人apply左 Data sci clearing round

同學

有無巴絲收到ENGINE系OFFER?

等左成個月先BR

上邊有人收過EEE offer

聽講今年完曬lu..

MDaSc 收到1200人報，收咗80人
MStat 收到1000人報，收咗65人

No more interview arrangement.

你報咩科目
利申： 收到 me offer

我報STRUCTURE,但無消息

environmental management有冇消息

有冇人知msc re 個 interview 係吹水定 group discussion?

我ft 收到informal offer
話會交上hku registry 做vetting
即係點

好早， 差唔多 12月 1月到。 我追問過幾次，對方先回應我個問題。 我3 月收到offer.

Mmedsc肯出offer未呀

me too

Any real estate???

今朝問有冇人知 re 個 interview 係吹水定 group discussion

hku出晒名慢

Energy engineering 有冇消息

In jor?

未，今日email 有問卷做

我pt 未有聲氣

有無2nd round 報cs pt 既收到offer？

我無wo
但我聽日in ~

請問hku文科/教育master GPA係咪一定要過3？SECOND UP以上？

教育既話second up

RC喇

你報咩科？

Kindly please note that offer letter has been issued by the Faculty and sent to you by post. If you have not received it, please contact us.

你有冇收到?

Kindly please note that offer letter has been issued by the Faculty and sent to you by post. If you have not received it, please contact us.

我都有

Kindly please note that offer letter has been issued by the Faculty and sent to you by post. If you have not received it, please contact us.

同學

有無 ECIC clearing round 既巴絲？
利申 岩岩報左名

有無英雄講下面經

我都報左LLM
聽聞呢個月會出OFFER, 我上網已經見有人有FT offer

好緊張

唔係五月出咩

有D人話4月
其實我連個APPLICATION係唔係成功都唔知

依家先報ME係咪等收皮

有無巴絲報左 MoSS 嘅media, culture and creative cities?

Bro 報乜

我都報左 過左main round好似冇乜機會咁

你聽邊個講呀
我clearing round 報data science佢今日叫我去interview wor
我之前睇到你個comment灰左幾日

有無收到group in呀今日

巴打 咩背景
係架 唔得咪等下年main round
等緊佢覆email

啱啱收到conditional offer
本身為興趣報
其實難唔難入？
聽講冇錢途...

Cs出身 grad左差唔多2年
你send左email去問status？

點解嘅，佛學都關 Medic 事❔

無呀 唔send啦 照道理 waiting list 都有封email

full time?

有無人知MSc computer science part time 出左offer 未？
如果第一round 報左依家都未收到通知係咪無機？
打俾佢地office 問話仲process 緊

你係咪仲喺recommend list等緊？定係未收到通知入recommend list?

未收到任何email..係咪姐係無機？
利申：UST Accounting & IS grad second up, 依家做緊big4 IT Consulting, 係咪未夠料入

你first round 定 clearing round?

Me

讀cs都幾岩
如果唔係實比客點

終於搵到呢科嘅人，好感人 你in左未

Bro 幾時報架？
我fg second low係味無望？

Should be first round
12月幾報

巴打有無tg ?
@gangstab

聽聞MSc structure engg FT淨係得十幾個，係咪真架
利申：12月中報左FT 冇聲氣

有冇知情人士

sosad, 我等到頸都長

年頭一開就報
2nd low都要睇咩U

以你個background夠料有特啦，正常會喺1月中收到email話入到recommend list, 2nd round 果d 通常喺3月中收到。
你會唔會係份application有野漏，或者交錢果度過唔到數？

巴打你一月中有收到？
Application 有d supporting documents 我係之後郵寄過去
知唔知有無得check 我係咪交唔齊野俾人decline 左定係點？

我係三月收到架，我都無寄過任何野去，全部doc都係upload。
你打電話問下有冇得check啦，我之前打過去問野，有個女人好串嘴的。

巴打介唔介意留個TG傾

紅磚

咁應該係時間問題
佢講明頭果批唔駛面試

有無人報左Msc food safety and toxicology

有冇人報過MA applied linguistic ..
grad左好多年.以前bachelor又成日走堂
下年想報但我覺得唔會搵到人幫我寫referee form
係唔係交唔到就唔會再consider個application

出緊offer 了

有無巴打報MIPA
有offer未

Real estate 出左offer 未?

有無人clearing round報MSc computer science收到offer？

我報左，但乜回覆都無

請問有無人收到master of educational psychology嘅offer？

Bro 介唔介意講下您係咩background 報？

Bro 介唔介意講下您係咩background 報

Same here
巴打如果收到offer話聲我知

報pt定ft

上年入左依家讀緊

有人收到reject letter 了

Data science Pt 係咪岀哂offer？

應該仲出緊 btw見到好多人&好多勁人報

請問各位巴打, 出咗recommendation 係咪9成會收到正式offer

我個application係咪去左黑洞
in都冇得in

佢地用人工智能抽人來in

好似係

我都報左pt, 有offer

有無人報咗audiology
second round報係咪無希望啦

你本身Background 係點？UG 係咪3大, 係咪relevant major, GPA 如何, 有無做過relevant work/research experience ?

try try first...........

佢多數收的人UG 係讀bio/biochem/linguistics/chin/eng lang education/psychology 為主......
可以一戰

GPA 佢話就話2nd up ok, 但因為太多人爭, 收返黎的人機乎係first hon

報左environmental engine同science
最後未知會係Second low定second up 唔知會唔會收

我想問hku msc cs, 係咪一定要寫dissertation? 定係project report?

想問吓係咪有巴打絲打收到offer la?可share bkgd ma?同埋係咪已出reject letter?上星期收到封email 話24號之前收唔到任何消息的話就當係申請失敗啊,係咪者係已reject? thx

有無巴絲知係咪唔收都會有reject letter? 定係睇科？

下個禮拜要in scholarship 好驚

咩scholarship?

Friend 1: (rejected)

Background: UG: 3大某engine 科, GPA < 3 , DSE >= 28, 無relevant working experience,

Friend 2: (rejected)

Background: UG 英國2/3線U 2nd low (top up), 做緊real estate related 的工作 (<1年), 讀過ASSO 先至升U。

佢地都係無interviews , 直接被reject OFFER.....

讀緊

我13號in fulltime, 仲未有消息
等多廿日左右啦
之前話3/30 無interview email就fail, 我3/27先收email 有得in

CP EP 4/23出左offer

我有offer 想問下chur唔chur 未諗accept or not

你意思係邊科定係個scholarship叫咩名

Scholarship 個名.. Hku 俾？

還可以
不過如果只想舒服讀就算啦，冇master係舒服架

利申：part time

咩specialised field

Microbiology

有無人收到hku part time mstat喇?

Me too 師兄可唔可以加TG傾下

好似呢幾年幾多人爭, 收生要求又幾高咁, 自己都無咩信心咁...之前打去問話出緊offer,所以想嚟問問有無巴絲已收到offer 咁....

正常係咪deadline完先出offer? 我見有d科成6月先apply deadline

有冇人報左msc lim?

我想問如果收到港大封 recommendation 係咪代表我入左wait list ？

呢科讀完係想行academic 定點？

HKU MIPA有無巴打收到offer?淨係interview完收到個recommendation for admission

有冇send hard copy嘅trandscript去program office呀?

有呀

應該一個月內有啦咁, 你個recommendation 收咗幾耐呀?

三月中 in完第二日收到

係咪因為交唔齊文件呀？

收到OFFER後 使唔使交留位費?

尋日打左去department佢話已經recommend左去 registry個邊，想問下要等幾耐先有offer

齊文件既話，通常少於二星期

Con 同Unconditional 都要交，Offer 上應該有寫要交幾多＄

差唔多成個月前電話收到offer, 岩岩問左話要再等下

RE fulltime 啱啱收到offer

Congra!!! 巴扛可share bkgd ma?

收到HKU MIPA offer

wt background?

八年前係美國一間出名讀醫同compu science嘅U畢業，但我係讀business 同埋唔係main campus，GPA 3.3 左右

依家做緊租務嘅野

發展商leasing ?

2nd low alumni
大公司

有無清都報左environmental engine/management

係D唔活躍嘅私人投資者

ching有offer未？

Part time有人收到未?

即係物業炒家, 同其他投資者一齊玩果D ? (例如FXI 果D , 合資入股LOFXXX GROUP) 果種投資PROJECT ?

EnvM 濫收又冇人讀
Deadline 到六月尾

我報EnvE果陣順手報埋 到時如果得EnvM有offer都唔知讀唔讀好

有無人報左 有收offer?

GeoE pt offer

有pt offer? 有冇人有ft offer?

巴打報左envM定envE?
EnvE好似4月20左右完deadline 仲未有email

EnvM 呀

今日收左envE offer

恭喜
咩都未有 是咪reject都有email?

我係parttime你full?

Oh 係 我係apply full time

下星期一Skype interview envM

巴打full or pt?

Pt

有無人報左conservation 我仲未有interview

MIPA有offer既巴絲打
offer係full time or part time?
介唔介意講下自己Background 呀

civil engg department究竟幾時出FT offer
淨係睇到有人收pt 搞到咁遲想點

我都等緊 巴打報左咩

stru and ipm 一個first round一個second round

連登好多有錢人, 讀full time

有second in?

巴打咩background

讀緊Civl
今個星期考試
未溫過
點L算

有冇巴打知比咗錢留位，係咪冇任何方法拎返？成兩萬九，宜家有急事要用錢，讀唔到想拎返啲錢

同問,RE Part time有無人收到丫?

Msc ecom icom 收到offer啦終於

推下

寫明non-refundable呀ching

巴打你個名 唉 個offer 三月就要人交錢，宜家好急用錢，要撻訂

試下打去教務處問下有冇得傾啦

有無人收到LLM OFFER?

envm 係environmental management?
我part time乜都冇係咪收左皮

MScFST 收到offer信

其實係咪pt ft一齊出
我ft都係咩都未有 但見佢6月先deadline 個網又話會出到8月

Mstat 出哂offer 未

可能係

Good luck呀巴打
Btw 其實d interview係點

25min 左右GP interview 討論下郊野公園起樓
20min Essay寫你對香港有啲咩environmental issue 咩都得

無同其他人合作，有合作就唔會係唔活躍果D
以前多數係搞下唐樓翻新
依家有咁多辣招都無新project
我先出黎讀full time

就到deadline 有冇同學相認下

今年第一次報
交曬野佢就出offer
以為不嬲都交錢就有得讀
(仲要個degree唔related )

唔係掛

係咪dead jor ?

下星期一先dead

睇錯，原來琴日dead 咗...

星期一係交錢deadline

Molamola

報左Mstat 既係咪出哂offer ?

有冇corporate environmental governance同學

ecom&icom 有冇消息

有無人報左MACLL？出左offer未

你有冇interview?

無知一問 FT同PT d位係分開定一齊

有無人讀過business analytics,
有咩學左先會容易上手
唸住2年後儲夠錢先讀

Envm full time收到email

已經交咗deposit了

有無師兄報左BSE part time?

冇消息

你幾月個轉報？
知唔知大概幾多個爭幾多個位
thx師兄

上年年尾報 應該衰咗

你本身都是bse嗎？

mech jj

We are pleased to inform you that you have been recommended to be given an offer, subject to the Registry’s approval. The official notification will be sent to you in these few weeks.

有冇巴打收過呢封email呀 心思思唔知佢想點呀

準備俾offer你

唔知係官腔定直係有 好煩呀 又要等few weeks

無啊，我最後幾日先報，佢send左個email叫佢補upload documents之後就無晒消息

真係有，admin會official send offer letter 比你同交其他supporting documents

我情況同你一模一樣，但收到上面果段野，都唔知係點

希望唔好係假希望 一陣打去問下，唔係就要開始報其他

報左兩科 一科有offer 得10日交留位費 另一科又未知點

我都月頭收到呢封email, 到而家仲等緊信

搞到囉囉孿

不過我問過都要等一個月左右嘅，希望你有好消息啦
btw你報左咩

恭喜 你bachelor係咪中文相關？

希望越大失望越大
degree讀中文，你唔係？

好奇一問, 巴打做咩想讀geoscience 既?

另外想問, 冇programming 底係咪報唔到data science?
可以點用一年去準備, 上coding bootcamp?

我報左MCCC

唔係 所以機會都應該好渺茫

原來呢科講明冇interview嘅，不過以防萬一我都會諗定後路

打電話問左civil dept 佢地話五個program都要等七八月再出……你不如打去試下？

報左environmental management同engine
Envm有offer 但我自己想讀engine多d

唔該巴打 會試下打去問下

我有報另一間收到offer，不過覺得hku個名好聽啲，都係想入hku

邊一間

想問下hku master既conditional offer,如果meet唔到,appeal既機會大唔大？

Shitty

我反而冇shitty offer 遲報+冇interview

我都係last day報+冇interview
不過佢好快就比左offer

想問下非3大Civil second up有冇機入到hku pt msc Geotechnical 或者structure

咁你會唔會照讀

我係咪識你？你係咪讀poly

我讀Poly 但我幾肯定你唔識我

點解

小弟唔出名 你邊位fd想讀MSc 我可能識佢

你係咪戴g shock

No

你係咪姓胡
如果唔係，當我冇講過

pt易過ft？聽聞quota差唔多

想下年報 Msc IPD 有無巴絲今年入左?

pt envm收到offer了
冇in 冇email直接寄信黎

HKU CS 2nd round 一啲消息都冇
有冇巴打2nd round 有消息？

我未有

加油呀我都驚左好耐

巴打 first round 報？
同問background ,謝謝

咁多環保撚既 呢行好做？

收到Buddhist studues

但我first in ，2nd in埋呢

有無巴打知份acceptance form, 寄份scan出黎既得唔得 宜家唔係香港 就咁簽完寄過去隨時成個星期都未寄到

呢度有冇巴打係讀stat/data science （PT)
請問座底係咪2nd up?

有無人有LLM(CR)既消息?

HKU?
yes

HKU yes
想問selection criteria 有咩？
例如洗唔洗interview?or 寫自介信？

我唔太清楚, 因為我做果行, 叫老細寫信
就入到

笑左
Pt?

係呀PT

btw 都要in

唔係做果行+無寫信，但2nd up收左。都要in同written test

巴打勁wo

收到offer，佢係寄信，唔係email

thanks 想問巴打係幾時收到? part time定full time?

part time,今個星期收到，佢要你2個星期覆accept唔accept個offer
我都仲考慮緊

今年幾時搞入學程序？

收完offer 交完文件到依家都未有消息

如果accept係咪要交埋第一期錢

我寄完張offer同交錢收據 佢地收到即日已經email番我話收到 同埋佢話8月會send埋 registration野&timetable比我
不過可能個個faculty唔同

係

佢個日打黎 派完offer send個email叫我交transcript之後冇咗影

交左錢未？

未呀 都冇叫

有冇人clearing rd 報mph

新手想問下基本問題
master學費係幾多?
3rd hon讀唔讀到master?
你地會做一排野先讀定點?

Data science

今年十三萬二千
睇科，多人爭既當然唔得
工程建議即刻兼讀，考牌要有master, 而scheme a 兩年已經係最得閒，之後會更忙

Manufacturing

係咪一定要係engine master?

Envm 係咪派哂offer?

如果3 rd hon 可能真係要做兩年野先報

唔會掛。。29先close application

我本身都係咁諗 睇定自己會入邊個field先

見你係grad e post出現以為你工程

industrial 都算engine?

算，有得考牌，雖然無乜公司會俾你考
btw做乜當初咁睇唔開揀industrial

其實我讀mech
去左間manufacturer度做GT
諗住讀個master進修姐

Bro 拎左offer?

洗唔洗考ielts 先入倒

我大概3/4用申請ft 拎左offer 巴打你幾時報

未了

都係4月報Pt

我都係，poly比左offer
仲諗緊要唔要好

Poly果個仲chur 十日內要交錢

有無人apply 過 MIPA? 競爭激唔激烈

八大 2nd Up 有無機

有冇巴打係讀商科master?

Bro
Accept 左hku offer?

我都係咁上下

咁狼死

Mech eng 岩岩收到offer

Bro 幾時報架

4月個轉

如果meet唔到conditional offer 係咪會退返留位費，利申交左6皮幾

我考完試之後都諗緊呢個問題

hku eee 有offer 未?
12月報 仲未有聲氣

CS Master 有offer未
我clearing round先報名

你個condition係咩
留位費應該係not refundable

yes, 都好幾個月

你個名

我都係下年讀 留唔留tg交流下

大把人報

Envm 仲未出，另一科出左 gg

Mstat 仲未收到rej letter 係咪仲有希望

Yes
不過要等到8月尾 點等呀 Diu

究竟 hku msc- mech 好d 定係 ust msc- mech好d?

其實 我係Hku 學生， 佢個system 又close jor 唔俾我upload 野， 但如果我之後讀既科， forexample 聽日出gpa 我d 數course A jor 成績有進步，佢地會唔會再review 番我個application ?

Ust

I have made a recommendation to the Faculty to offer you a place in our programme. They are now vetting your application documents. However, the official offer letter would unlikely reach you before the end of June. Given that you are already offered by a TPG programme in HKU, I do not anticipate any problems in the vetting process.

請問有人知道這是什麼意思？

有offer 我未有。。。。

但佢話 vetting your application documents
係味意思未confirm?

下年想報cs轉行
留名學野

其實只係睇下你交既文件有冇做假

希望快d出喇

冇offer呀

2nd hon
份論文要夠分先有hon 我覺得份野做得好差 唔知會唔會好低分

同prof求下情

reject

邊科？

幾時會有registration package?

“Please be informed that the registration documents and timetable will be sent to you around August 2018. The teaching will begin on September 1, 2018. For non-local students, it is advisable to arrive the weekend prior to the start of the course.”

利申envm

仲未有offer

未有offer

Bro
咩background

巴打undergrad都係讀environmental野？

有冇人讀energy eng pt

有無food safety and toxicology

pt? 同學

係丫

有冇bs ??